地產群組ready ,新世界商廈樓花簡介會迫爆AA

新世界發展（0017）旗下長沙灣荔枝角道888號的全新甲級寫字樓 888 Lai Chi Kok Road，今日突擊推售。據知，先拆售其中4層樓面，市場流傳意向呎價約1.3萬至1.4萬元，為「撤辣」後首個推售的全新商廈項目。

新世界於上周一 （30日）已開通項目的網站，並上載樓書，市場估計項目將於短期內公布銷售詳情。然而，據市場消息指，項目於今日下午已開始接受洽購，並先推出4樓層面進行拆售，包括9、10、11及15樓。發展商未有對外公布項目的價單，市場流傳，拆售單位的意向呎價約1.3萬至1.4萬元。另外，同時接受全層洽購。

據知，發展商今日下午借用旗下柏傲莊展銷場地，跟代理進行簡介會，從地產代理提供的相片可見，現場場面甚為墟冚。